10010沽左一張國指放風箏！！！！！

中共死落地獄吧！！